原來真係有丹田呢樣野 大叫唱歌分享

唔怪得咁多人講
自學唱歌第十日

笑撚死人
乜你用咗丹田㗎啦
定係你知道有不過唔識用

其實已經好撚好聽
你仲追求緊d 乜

你唔識就算

我

國語歌黎講 係好過以前好多
不過唱國語無意思
搵返首廣東歌試吓
試下謝霆鋒既歌

把聲幾好聽